每次經過藥房門口都會有陣味飄出黎

究竟係咩味

一堆藥放埋一齊嘅味

果陣味好正

我係想講個d 好似膠膠地o既味
但諗極都唔知係乜

識貨呀ching

有冇做藥房巴打解答